Pewdiepie Is BANNED in China

好波逼到pewdiepie專拍條片講香港

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

中国就快ban晒全世界 無睇開pewdiepie，我諗作為最top YouTuber，靠嘅根本唔係中国市場，你ban同唔ban嘅分別在於佢個comment section多左啲chinazi comment，同埋bilibili少咗翻版轉載

佢條片講果個youtuber好似痴撚左線咁

我覺得佢”氣場”好似荷蘭叻

國際文宣